水炮車護林奠

我今日1:30pm 左右去大埔途中，見到對頭缐有水炮車經過，去天水圍放向

推，好似一個陷阱